香港邊度有好食嘅小籠包

除左鼎泰豐

樂天

惠康

細個係強國食過一種無乜湯汁但係有油香既小籠包, 係香港搵唔到

香港人prefer多湯既小籠包, 但係肉質同調味先至真正分到高低

垃圾
狗都唔屌

新蒲崗 手拉麵

行過d三分俗氣都可以一試

地溝油香？

話左你知

比鳩假期吹大 跟住多人到爆
加租加價頂唔順執粒？

翡翠拉麵小籠包

上海姥姥，沙田嗰間